大家一見到可以人物就快d報警盡市民責任

電話就係999
齊齊盡公民責任！
譴責暴力！

我都幾肯定班狗唔會理

不停打！

有巴打找到條片

在凌晨時分 見到在元朗站出口 有一大班白衫人 強行升起港鐵出口鐵閘 拎住好長嘅棒狀物體 衝入港鐵大堂站內 追打黑衫人至接駁商場嗰條天橋 有一位黑衫人比一大班白衫人用 用棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

打！ 一見到就打電話 其他野交比差佬 快打電話

打！